依家出面幾十蚊剪個頭髮 同幾百蚊有咩分別?

都係剪到咁樣衰

要畀幾十蚊同幾嚿水嘅分別

要出旺角尖咀先見到分別

諗起我舊老細地中海仲千幾蚊剪個頭

有無人無自己剪架
買個電動剃刀用到幾年
又可以練功

髮型師好心情既咪有分別 無心情既咪同速剪一樣

另外既係你對髮型有要求既都有分別

如果無 純剷短既就無分別

根本係樣嘅問題

生得樣衰得罪你?

你咁撚快手講個答案出嚟冇得討論㗎喇

掉返轉嚟講 靚仔靚女嘅話 應該都係冇分別

最大分別咪班要靠打扮先正常樣嗰啲

自己剪啦，我剪左7年

我，之前屎忽痕參加社區中心個啲班 上左幾堂剪髮速食班 學左啲基本野 頭後面比較難剪但我薯仔頭所以效果還可以